連登低質多厹真係唔係講笑

我開呢個post只係諗住幫連登+呢班m記毒撚洗底，等以後連登/公海有人post m記合照嗰陣可以攞呢張相反擊，俾人睇到連登仔女係會為社會出力。冇諗過惹嚟成班低質毒撚+厹係度ff再起人底，搞爛晒成件事，有時真係唔抵幫

金鐘仔就是金鐘仔 根本不懂做人

唔知你想點洗底法
啲仔咪又係咁樣樣，呢位ching嘅鳩毛劉海

空氣瀏海